大家好，我係鴨洲車神。

岩先學車4波灣，嚇到呀sir 捉實扶手
點知ar sir : 4波出大路炒硬。
我鴨洲車神笑而不語。

申利：最快圈速59 秒99.

helo

廢，我後波出彎，阿SIR話咁出彎，下世見

快又點 合到格先上黎叫春喇屌

我唔入波過彎tim
呀sir叫我教返佢轉頭

教埋我得唔得🤡🙌🏻

型

🤡

鴨州有馬路咩？

有la 駕駛院出面有兩個圈

幾多歲

26 la